感謝黑警發揚光大曱甴論，成功落習大大面

唔係你地日講夜講，都諗唔到佢哋可以放埋一齊

當然唔少得消防副處長梁偉雄助攻

習大大知道你哋咁落力，必定重重有賞

繼續留喺大灣區，為習大大服務啦

咁鍾意叫曱甴，一於將曱甴同維尼合理一齊

PISH

甴大大
甴近平

曱甴平